蕭若元：已有證據證明火燒人是特技人，是做戲！！

蕭若元：因為無人講得出佢送去邊間醫院，好明顯係做戲，係做戲。

即係咁樣樣係～

靜靜地

岩呀
蕭生講呢d最岩比d藍絲廢老睇

做乜鳩呢佢

推下行動/罷工post，唔好再講條藍絲好冇